[行山jj]有冇人行過狗牙嶺？

呢一年都叫行過好多座大少唔同既山
八仙 飛鵝 青山 鳳凰
但都想挑戰一下呢類難道既山